波台三大智障: 歌神jacky > n賓 > 雀屎連

共通點: 獌+潮

樓主係最大智障

第4係你

波台一大熱狗: _BoA

係

好彩無事

主席

仲差三隻

邊三隻

拉舒福特

差兩隻

蓋清

dost

後過Jacky ok滿意

白卡碎油佬

濕鳩同我都無？

十名外

佩雷斯主席

弱智都爭住認

你第6

How about 王騎

王騎高質會員

jacky

笑
甲
兒歌

收聲啦

你成日扮弱智添啦

佢唔係扮

行得正企得正洗咩扮
一卡在手天下我有

kyle

連智障都不如

冇kagawa. ?

真

第4

佢三大叫春王

港毒
Agger

頭10

Jacky

熱狗內訌？

樓上熱

樓上同樓上係同一個人

你同Dost

以上係我同你嘅事
唔關波台事

25

你熱狗

主席柒左

屌你老尾成班智陣圍燈

障

獌狗出去

爐

真智障

一句打錯兩個字 邊個先係智障牙

屌你老母

jacky d院友

樓上東華三院群芳啟志學校中度智障下午班

請樓主尊重

你係同學

班長

牙銘排11